有無Facebook page 專cap梁振英post？

前特首Facebook 唔敢畀公眾留言

宜家有無Facebook page 係專cap低佢post?

然後等各位市民可以有渠道向佢發表意見

每個comment都@ CY Leung